GMC 66

193，261咁跳

日夜就癲倒

聽日就知美國係咪已經支共化

20@280

啲1股193係咩事

193.6????

盤後好多193.6賣盤企圖撳低個價

193.6 SPAM

193蚊瘋狂賣一股 做市屌你老母毒品調查科幾時先做嘢

Typo

個價咁撚好睇

gme 同amc 同一部電腦？

又左手交右手 1股1股咁玩

個野壞咗

屌你做市做到咁

我咁樣會唔會太進取

就技窮
Strong hold

一齊sh

報價壞撚埋

有史以來最肉酸既做市

睇黎對家真係就黎收皮

唔會 我聽日改全部$10000

真係好仆街

洗唔洗咁呀

越造越柒

睇黎落左屙打要企硬193.6

入左0dte call同佢死過

真係乞衣黎
再次證明原來reddit班網友真係咁強大

玩到壞撚埋

就收皮先做到咁核突

BB都係咁 你老母造市造撚到

唔會 我set緊49999

點解不斷買賣1股
可以做低個價？

想問下ft盤後買set完限價之後要個有效期要點set? 心絲絲想清tsla

師兄你係淡友嚟wor
過咗頭先，起碼係198964啦

電腦盤193.6笑死

193 搶唔搶到佢D 貨？

直接叫你睇下佢點造

想入既而家入啦，193.6，睇黎聽日全日都係193.6 低過200CALL

期權結算係咪收市先計先結定係點計
對家洗橫手企圖噤咁低過$200

全部公司要經robinhood定點

19x~25X 係咁跳
咩事？
但195入唔到

193.6 果啲係咪robinhood手足
被逼強制賣股幫大戶平倉

其實想問吓最右邊嗰欄點解

想支持下但係完全新手，未掂過股票未開個股票戶口，想問應該點樣入，要download乜嘢app，同埋最低幾錢先可以玩到今次就算輸晒都唔緊要，當俾少少錢上一次堂，求教學

其中一間證券商

唔係咁撚慘掛

屌你係咁 193 真係error

可唔可以193.6 食左佢

結算價平倉？

算吧啦 玩左咁耐先問

聽日要平倉係咪估計要拎成千幾億美金出黎

上咗成個禮拜堂而家插班點學？

新手唔好玩呢啲

同打劫無分別

股數呀，電腦盤1股1股咁賣緊出黎，

上堂搵第二隻，你google 2日就知要準備咩

bot set錯野？

拎佢老婆仔女

盤後有得close 咩

193 error
咁都抽到水

d 193咩尼？

攞少少錢玩半年就咩都識

菱形同上下箭嘴點解

而家入太遲啦

Error

笑死

好明顯唔係SET錯，想整到低過200

屌 揮甩隻手

Viutv 193

amc 都係咁

依家係擺明造市
美國佬咁都忍得真係唔好話自己第一大國

今日之前你都唔知原來可以唔比人買貨啦

支牛買到未呀屌

但係我睇到你哋仲諗住買

為正義而戰
空頭一日未死一日都唔會賣

193 怎斷手 ah yeah ah yeah yeah

屌 呢層真

reddit 班友有冇嘢講

唔知爸爸睇唔睇到

無貨了 193 完

其實真係壞咗定做出嚟

193完

正常返

係咪無招啦

隻隻wsb都有1股不佛買賣, 好想笑, 肉9酸

我睇唔到，唔好阻我返工

推

google幫到你

點會咁橋收市價

你呢幾日冇買好快震走你

盤後股價咁易推高？

真
冚家鏟加空頭成間收檔

↑：主動買入（外盤），即以賣一價或更高的價格成交股票。以“漲色”表示。

↓：主動賣出（內盤），即以買一價或更低的價格成交股票。以“跌色”表示。

◆：中性盤，即以買一價與賣一價之間的價格撮合成交。以灰色表示。

好撚肉酸囉

人地知做跟咩先買你咩都知咪好危險

有冇咁啱呀

想問點解不斷買賣1股
可以做低個價？

咁就完？咁冇力呀

想執雞194但買唔到

好撚肉酸

唔係壞左，係有人SET出黎依個價不斷賣

咁我應該Google乜嘢內容

個BOT好似熄左

193冇晒了

真心7 搞咁多手腳都冇用
搞到人更加嬲 何必呢

Free money

但其他股都係咁 見到tsla都係

想知also

仲以為個報價壞左，0同+$6x 係咁彈

講真呢啲傻9招拖得幾耐

33豬斷哂手

Google 銀行定期 幫到你

點會㩒得低
大把人接貨

等睇聽日谷上五位數

支牛仲剩係買賣唔到GME

笑撚死係咪當人傻？

CLS 開市果時唔比人買，盤後即刻升返

5分鐘都冇 嗰班人渣平時做慣吸血鬼 今次係時候送佢地上路

班鬼佬會唔會寫成劇本拍電影

月供2800算啦

其實用支牛會唔會啱價都走唔到
而家咩單都落唔到…

係咪覺得買完唔理佢strong hold好易？
唔係架，會頭暈，心跳加速，作嘔，想跳樓

唉屌 sofi最高set得500% 點算好怕聽日改唔切

由 gme 2x 3x post開始 既第一頁睇下精華啦
呢單野太多concept ,講既都講左好多次 無咩人肯再打咁多野

真係覺得好撚險惡
點解可以咁撚衰呢
咁多年來幾多人因為股票下跌去跳樓
咁點解佢哋退返啲錢出嚟就唔得

有無人牛牛係賣到

佢咁樣我做我更唔會放
set 10000 等收錢

有冇人頭先可以執到雞？

牛牛要賣到

睇黎270位都係有排磨 起身先睇

wsb點名果啲都比人控制住

好眼瞓 但瞓唔着

因為退返啲錢就輪到佢地跳

冇辦法 set最盡先

set $193.6咁垃圾比我就set $1仲唔嚇死d傻散

建議你set到就好改

我都要記低每個細節
星期一到星期五所有狗招
一定會拍戲

擺明左右手交喇 執咩雞

咁佢哋自己拎黎衰㗎喎

似左手交右手

市價唔得咩？

落到單 賣
落唔到單買

之前 volkswegan 到期日之後搞左幾多日

錢固然重要，人地蝕成億都未走。

有冇最新si？

買賣都唔得

睇燒山 佢有講下個背景

賣單係一早set好定點
我一直都係正在提交

Hold 左兩三日有撚人理呢啲馬騮戲咩，當人on9

聽日支牛賣唔到就食得屎

而家成件事好半澤直樹feel

岩岩試左直頭唔俾我set價賣

根本成晚都係咁交緊波，唔知換手率仲係唔係度呢

其實Wall Street 一向都係咁, 雷曼嗰時咁多人比佢地搞到自住樓又冇錢又冇晒班投行高層都仲有得出Bonus拎晒啲錢先執 係好黑暗好冇人性

成隻股del 左可以點

暴動都有 大把大陸人用佢

錯啦 佢地賺人哋錢係應該嘅 人哋賺佢錢就係搶緊佢錢

係 不過如果我哋set 193 理論上都係照樣可以買 不過太快唔知佢系統load唔load到 想知有冇人成功

IB而家買唔買到？啱啱想入又唔得

型撚到

過咗呢次棄用支牛用邊隻好啲

到底聽日會發生咩事

5小時前仲係到，可能依家係ifc天台

得啊不過係987.2

感謝

諗起個post話炒股唔係為賺錢走得太前

富牛係咪收美國佬錢搞事

冇事喎

華盛比我買一股之後又唔買得

見住佢由400插到120
真係心血少d都唔得
但知佢地出茅招呃貨所以SH

唔得啦 岩岩4點-5點個陣得

係咪有人搶咗嗰1股先玩唔到落去

我都想問
好撚擔心

我set 195都買唔到
有個youtuber set 195, 215都唔得

啱啱試咗 唔得
佢地9成9一早set好 點都唔會排到
除非咁好彩早過佢地落單

我10000 等左幾粒鐘掛單成功 futu 同我撤撚左

不過玩埋呢次都轉會了

有可能

仲有十幾個鐘比空頭揀樓跳

好驚賣唔到

個fd話唔得
但sofi得
sofi 頭先盤中執到貨

驚咪依家賣

真係 直接經歷先學到

拜登出黎講嘢未呀？民主？自由？

搭飛機過嚟ifc跳啦 反正免檢

痴線

Sofi我尋晚 都入左幾十股

ib都係唔得

咪咁懶啦 爬下文 睇下片都夠啦

有無美國人屌ib？

6:01試下買唔買到 唔得就瞓
聽日要8點起身返工
最好暈撚埋 星期一收錢

193.6
193.03

應該真係賣唔到

垃圾大鱷一定要死
未見過人咁撚陰險

我而家唯一一單 成功掛既 反而禁錯左當日有效 唔記得轉撤單前有效

見佢震震下撲左陣浪都無乜問題

幾粒鐘之前set

唔知點解我 可賣出股數係 0
明明有貨

聽日？點算

17.6% ON9

一月都未過 今年大事回顧一定有呢單野

日撚日都咁陰險喎

elon musk 㷫過火屎

好撚on9 好似打機用外掛咁

ib 斷埋ser
有冇人都係咁

聽日

支牛唔比人賣咁都得？
到時點走

你自己睇吓你撳咗啲咩嚟先喇

唔比買都夠on9
唔比賣仲on9

唔係陰險，係擺明屈你同佢找數吹呀

戇鳩 未撚玩過股票 又要人教 錢就你賺 瞓覺啦屌你老母

我都想問

屌你
識唔識玩ga

$721831

小朋友第一日先知？

呢個世界係咁㗎啦

屌 星期一到星期四每一日都有新招式

有冇「官方證據」證明唔係左手交右手

買咗幾多錢

連張order都未撚交到

證明佢地急可以安心SH

學緊咩係short squeeze

futu 上線好似係IB 定Td
兩個都ban 咗 所以無得買賣

好少 見識到好多野

盤後去到9點？

係

琴日已經set咗
而家比我無限改價

佢可能諗緊點救雷曼

IB頭先買到
FUTU keeps 住on99

怕中國佬有樣學樣

Hold the line
💎✋🏼

咁你係真係賣到出去定純粹掛到單等待成交

好撚垃圾真係，玩埋今次即刻del apps轉會

仆街支牛 sh 到 ss完

新手應該由星期一就入一股睇戲
好過交學費上堂 頭先巴打貼收錢教人投資嗰啲

心諗又蝕一口

想問個主買/賣點解兩邊都0

轉返去銀行算 支牛廢到 星期一開始到今日都係咁

望住跌到120，130蚊買極都買唔到

都要搞掂GME先 唉

sofi要落限價盤，市價盤買唔到

冇㩒錯野
岩岩閂app relog 先得

futu會唔會今晚賣都賣唔撚到

一日比一日陰險
係咪可以視作為真係拆唔掂
收市都咁完搞盤後

極有可能

會

你估下佢地會唔會死

走就一定比你走
唔比人走無貨平倉咪盞繼續拉高個價咪仲on9

我市價盤排到
想問市價盤 定 限價盤 排得快啲？

屌 我地真係攬住一齊死

想學野
如果左右手無用，係度chok 淨係為左陰跌？

琴日都唔比走啦

490?

想問下過咗今晚隻股票仲有咩用？

真係唔知可以點做

你收咗市先排？
市價等開市先會落盤

雖然我都驚聽日會賣唔到
但佢地唔係最後都一定要食晒所有賣單既咩?

311@ 20 SH

星期五唔會係end game
如果真係買賣唔到 機構都未必吸夠貨平倉

好似原則上係，但佢哋今日咁矛就真係唔知

$105蚊繼續接貨頂上

我係問買同賣
用市價盤 定 限價盤 會快啲？
我不嬲用開市價盤

D價比劵商搞到錯撚曬?

兔兔絲sh? 記得你+90k

ft市價限價都買唔到，就收市先交易到
支牛到依家仲死緊機

481高位，瞓唔著

咁高追.....

^ˇ^ˇ^

要休息一陣啦 今晚仲要打落去

佢唔係死 係收足錢

呢次輸錢事少 睇清楚人性事大

有人用身家買嫁...

好快返黎接你 前日盤後高j淆到仆街

今日山頂，明日山腰

一定係市價
市價係不問價入/出

仲係買唔到..

唔係係咪堅

做牆紙

288都驚緊
真係瞓唔著

見住佢300幾落到193左右

瞓醒覺見到GME

陰你地驚，然後平價賣，佢地接

ok 以後繼續用返市價

見大家甘樂觀，真係咁甘有信心升返？
今朝我都滿懷信心佢破500

破佐陣

美國政府

驚就唔好玩，買tsm

125都未驚過 你依加驚閪？
大把人未入市

驚就唔玩啦

等盤後～

Today was pretty epic to be completely honest.

EVERYONE WHO HOLDS WILL REMEMBER TODAY AS THEIR SECOND FAVORITE DAY AFTER TOMORROW AND MONDAY

盤前514

Thanks 答解

Gme

係gme 你係咪俾樓主誤導左

GME呀

GMC?

星期三晚咪係

monday真係唔知又點 聽日都未過

就咁左右手交易壓價已經係market manipulation啦下話講明唔比做的

即刻增添幾分膠味

又黎19x控價

如果佢守規矩嘅話就唔會俾人買啦

屌
手快整錯咗

仲要隔個週末個心臟仔唔知頂唔頂得順

如果 聽日hf 有無限銀彈做 naked short，係咪好大機會落到200樓下？

星期一滅世啲定琴晚？

實話查唔倒，極右散戶造謠

聽日都會好似今日咁玩
雙位數都見到 我諗

佢哋都搏盡冇悔

今日唔係滅世 係宣佈自由市場收皮

真心想問，佢地問證券行借貨沽，還時係咪還返現價價值的現金比佢就得？

琴晚 不過無驚過
但星期一嗰陣個信念未咁堅定

要買貨還

今晚482 dump到得返112，200有咩難度？

咁搞法應該星期一先有嘢睇

支牛而家d order 變哂全部提交 （唔係等陣成交）
跟本買賣唔到

應該hold到幾時？

WSB度啲氣氛同依度好唔同
美國個邊好似士氣高昂啲
依邊愁雲慘霧

唔使驚
到時你set幾多佢都要買

上Reddit 碌左碌
好似唔少人梗硬俾大robinhood賣左貨

新聞話melvin已經平晒倉，假設係真既，咁仲有邊個fund未投降？

hedge fund 攻擊窮人

聽日有倉要開始平 無人賣貨
佢地點舞 收市前都係要拉高個價黎入貨

邊撚度愁

cap圖黎振奮下

我仲1516緊賣唔賣我啲突師奶
我好唔捨得

就係要還貨

Elon 爸爸都出聲屌

我想問咁而家可以點 幾時先賣到
唔用支牛啦屌

連登成班專家無入市跌少少就入黎馬後炮

愁係邊

哦係咩, 想我地放棄

我知個原理係咁，但係咪可以我比錢證券行當還左，而證券行唔係市場度買貨？

掛單 應該都會成交嘅

唔好賣啦
Elon Musk 出哂聲企係同一邊

CNXX？

shitron 好似最多

平哂點解唔比買賣

We make them pay

我係等待成交
點搞

平哂仲同你講咩
short緊200%

唔好戇鳩啦

我賣哂 all in GME

wtf?

前日都話平咗啦
日日都話平哂平哂

no

根本wall street 班友就要有人收佢地皮

因為仲有fund未投降，我唔信淨係得1間fund short佢

係咪諗住橫掂都要坐監就豁出去

200 樓下 call 咪凍過水

痴撚線華爾街Antifa

shitron 咁捱得？我睇話melvin搵citadal同pt72班左27億黎填平倉班數

其實宜家呢個價250-270 係咪真實價格?
定係班撚樣仲係度加沽緊?

今次連大愛左膠都肯定中招
今次真係we connect

收安家費 入去坐 反正都係坐

屌呢幕真係可以做電影開頭

又借貨沽

因為唔止1間

應該係margin call

你會感受到咩係冰火兩重天

證券商問d客借貨比人，咁最後都要係市場買返平倉
咁證券商點幫空頭食

貓哥

要去AOC個Twitter 問佢登爸爸去左邊

其實聽日唔係end game
會一直玩落去

仲有咩平台好用 垃圾支牛

其實係 就算130%沽空 唔係全部都聽日到期

其實都要睇下聽日點先 牙祖如果下個星期都唔出手可能班大戶真係唔掂

今年到我地慶祝

我明，就係咁先擔心佢咁信大家可以團結

屌部電腦hang咗機呀？而家先出收市價買

貓哥一早俾牛牛斬晒倉啦

same

好後悔新手跟同事用支牛 想set 賣都唔撚得

希望大家可以上到高峰

總之散戶做市就係惡意

This is the way

支牛搞到呢個鐘數都唔比買？

比大家睇到自由市場嘅威力

平晒仲洗搞咁多小動作？當人傻

同問 sofi無牛牛咁多野買
但唔想用支牛

成晚本身控得好平穩係200樓上，但最尾5分鐘竟然勁到一棍打左43蚊，睇黎大戶唔俾聽晚收200樓上

仲夠膽借貨沽

啲樣仆街到

咁你明咩事啦

有一秒$289
係咪我眼花

無錯，呢個世畀咁多沽空機構，依家只係早期果班沽空機構仆左街姐，聽日之後就會有其他沽空機構入場再short過，垃圾公司10蚊炒到上幾百蚊，大把其他大鱷爭住short啦。

依家係睇下Reddit班鬼佬仲有冇心同下一個short既大鱷玩，定下一隻大鱷入場short贏大錢兼遲入場既老散仆街。

比證券商迫賣

仲講平晒嗰啲咁今日封買賣做乜

佢個死人樣

宜家唔好諗入gme 啦
不過走勢上最好空一空倉
如果星期五呢單野仲未搞掂

會爆雷曼2.0
到時全部股最少趺一半

到佢哋企響天台，美國散戶笑住望上去

要全世界睇撚住佢班賤種跳樓

入定put 刀仔鋸大樹點睇？

人地名校畢業 hedge fund 應該好撚把炮. 有料咪係搞得掂

我見有個仲癲
15M

呢個真，今晚最高480蚊short落去根本勁值搏，俾你推到上1000蚊先係輸1倍

個價妹下妹下

反手再反手 一日張put未到期0蚊價值一跌就到你 買啲好平0.01嘅put 唔使多一張就夠明唔明

黑暗左好多千年

如果大家都sh
真實價格係無限

睇D標題、留言有種氛圍指wallstreet is deep state、民主黨都係wallstreet自已人之類
WSB個邊就轉post Elon musk出聲、某D兩黨議員提及gem來振奮士氣

不過講係咁講，我都認同連登依種氣氛、世界經歷左依幾年既事，都令我唔再相信有公義可言

大家覺得會唔會玩到停牌

出面嗰啲好多冇入過嚟就開post講

想問下依家係米各大平台仲未交易到？

但interest rate太高
要short 去amc nok仲好

其實我唔係擔心佢升唔升
係擔心賣唔到/停牌/外在勢力搞到無得正常地交易

係架，依家仲講melvin呢d已經輸到甩褲既fund其實冇乜意思，你幾蚊既股炒到上幾百蚊，你慌無下一隻大鱷遊埋黎short你咩，如果係Reddit 同下一個大佬打round 2既話就真係歷史時刻啦，否則咪同香港早排炒壹傳媒上去一樣。

一股不放 你老母 今次唔係贏唔贏錢既問題

係為啖氣

屌你老母 唔俾買

愈搞咁多野 就知你愈大獲

琴日唔係拍片話平左倉架咩

平你老母 習近平都平唔到

清晒其他了

下一隻大鱷可能會引到soros入黎咁就精彩

Gme當避險都講得出

上ft,ib等可以買美股既網頁，註冊，回答幾條簡單股市問題(上網搵答案)，外國要稅號，香港唔知，passport驗證，通過左就用信用卡，PayPal 等入錢，就買得

支持新手買，但我個人認為買小小幾股做個見證就好，始終原本2美元一股，風險好高

早晨！

牛牛盤後都買唔到？

係唔知其他股會點 不過都唔會再玩住

我星期一都賣晒入左GME
驚閪咩 SH 呢鋪冇咩好怕

所有新開既買賣盤都唔得
一早掛定既賣盤就可以改價賣

最驚支牛又走唔到

正在提交

我係慢慢all in

其實宜家仲係聚焦係melvin
即使其他大䲔游埋黎
都係melvin 比散戶斬到一頸血後既事

唔好意思 想問下如果賣盤佢話 等候成交 我算唔算掛到？

買唔撚到
好撚想all in

佢出個tweet炸，呢d散紙出黎收購gme 就真係stand with us啦

你要明白 gme 單野點樣扭曲市場就明

散戶d錢多左，財力勁左，再打過

BTW HF 收皮, 證券商頂，頂唔住成間收皮 有排都拎唔到錢走

個logic 岩唔岩？

仲有大鱷敢嚟？

唔洗咁驚，爆幾間fund仔好小事，周時都有柒頭輸到爆廠，唔會影響到大市爆煲

可惜今次條大鱷係 Melvin - Citadel, one of the 3 market makers of NYSE. They make the rules. 所以wsb 同外國好多人已經唔理錢唔錢問題. 而係 Class war.

一起身見有返26X，今晚仲有得打啦

唔洗上推到呢個程度吧，當比個教訓幾個貪婪fund佬咪算

你冇嘢下話 呢幾日咁玩法比個教訓都講得出

如果要做到咁
咁你就求星期五都仲未搞掂

到時打到後面班人
不過美股變左堅係股災

啱啱瞓醒
我頭先1點臨瞓前見支牛話唔俾買
手痕掛咗單買GME
差唔多臨收市時入到貨嘅

牛牛乜都做唔到 好垃圾。。
有無邊間穩定d

得喎 仲買到

已經唔係Yo唔yolo
係屌佢老母

實有啦，大把醒目仔覺得自己會捉到隻野插返落地面果下

支牛改唔到價 fuck

換手率120%
有冇人用銀行買緊

個價比人控左係250-270
盤中已經係呢條橫線
跟本佢用某d app買到某d買唔到去控制買入數
控死係呢個range

岩
所以呢單野已經變左系統性問題
broker死，後面成大堆孖展要強制平倉斬倉
大量強制平倉斬倉會發生咩事，就係你係3月時見到既事

真係買到咩

上280了

入唔到單
一直正常提交

有commission 呀?

反而ib ft唔得

34000不是夢

Chamath 叫你SH
[img]

如果沽空到期 唔還住 要畀幾多釐息

好快上返300

一直在提交 點玩呀

就咁睇大獲個雷曼

cls

頭先個阿伯講illegal

=總之你哋散戶贏錢就唔合法

買得返未

今鋪結局會唔會是但一邊比人買兇

幾時先買到呀

大戶

wsb 咁多人，係都搞對家啦

想問盤後係咪統計唔到個總成交量？

SH同沽空機構一齊burn

ib bye

支持你

同我地班窮撚鬥惡
冇10000我都唔撚放

控緊價？
amc gme 走趨一鳩樣？

賣都唔撚俾cls

hold到沽空班仆街家破人亡為止

一係出術，到時成個system burn

邊個叫hf short 到幾百%

岩岩呢幾個鐘係全個禮拜訓得最好既幾個鐘
因為我知歷史準備重現

Levi & Korsinsky, LLP, National Class Action Law Firm, Announces Class Action Investigation Against Robinhood and other Brokers on Behalf of Investors of GME, AMC, BB, and other stocks Who Were Prevented from Trading.

好睇

本身都差啲俾人震走，但依家玩到唔俾買要我哋嘔翻啲貨出嚟，屌你老母就同你SH

Yes 釣緊290左右既人放貨

成件事真係好撚肉酸

全閒錢，有乜所謂

入唔撚到

仲入唔撚到?292喇喎

正路就應該算

10000見啦你老味 而加係到叫春話放唔到個啲人全部都垃撚圾 當初入場就知係要打大鱷 all or nothing架啦 而加先黎驚？

依家買得返未？

交咗個幾鐘都交唔到，屌你佢老母垃圾支牛

美國律師：
又有生意，開工，告到佢破產

個阿伯話覺得GME 值$17, 所以會限制irrational trade, ie, > $17, 咁仲唔係market manipulation? 200 300 400 500 600 唔比trade, 一定要低價先可以.
bye bye Interactive Broker 轉會

都hold到而家點會而家放

口講解除限制
但事實未買得

我等待成交喎

好多人尋晚訓左，而家起身

+1
All in 玩唔起就真係考慮放返到唔care既水平，留比其他人strong hold

氣憤難平

驚就咪撚玩喇

Papa Elon有新tweet

又唔會輸凸
正股驚西

冇9999唔走，完

First trade?

放佢老味啊 屌你今舖100000一張同我收啦

FT依家買到
岩岩加左倉

又壓價

FT 買到

夠膽你咪幫我自動平倉囉

感動既係連登終於好似鬼佬咁士氣高昂

IB

計

買到呀

IB interactive broker 阿

真 屌你老母 驚就唔撚好玩喇
無諗過total loss 一定俾人震走

痴撚線廢老
咁佢聽日禁埋TESLA個買制都得啦

尋晚除咗sofi冇其他可以買到
lock咗剩係可以賣

話左話yolo，根本就個個都閒錢玩下

330入咗25股 見到110真係當輸曬 而家想同佢死過 佢地唔跳樓我都唔收手

係咩，一堆山頂啲人凍到落咗嚟

我4百幾買跌到落110我都冇咩感覺最多咪一齊死

12點幾Set左10000後去左訓
講真
今晚訓得最舒服
之前幾日訓下醒下

我話Apple $20

買到咩 正在提交

想問ft係咪買賣都唔得？

唔好講笑，RH尋晚真係幫WSB班人自動平倉

師兄你好似太投入，不如洗個臉先

訓得好撚舒爽
DKLM
我要班友落地獄

你好彩咋，掛極都交唔撚到

IB仲買唔撚到啊

山頂hold 到依家, 當輸, 但就係唔賣, if we burn you burn with us.

1000見

TD仲買到

I mean 轉咩會

呢度叫開巴打 師咩兄

我ok

好多丁蟹

病貓買到

揸住緊成晚 打死都唔放

SH

出埋大絕都壓唔到
Maths always wins

師兄 唔好燥

幾錢買到？

見過尋日112嘅大風浪
仲有咩好驚

做蟹唔賣係好正常，
但當你有曙光返家鄉果陣你個心態會變
不過希望你保持到，一齊打大鱷

而家買到個d 係邊度買到

啱啦 一齊企硬唔放
睇下邊個笑撚到最後

呢個阿伯都CLS, ban buys 因為佢覺得個價太高, 太唔合理. 仲要話 係, 做呢D 係為左保護自己 (broker/hedge funds)

收皮啦 Interactive Broker, bye bye

走啦on99

屌你老母仲未買得啊

尋日落到112咩？

升返29x

俾人2百頭震走個d 自己檢討下個心態同信念

星期一跌到$68未驚過

人哋牛熊證都係閒錢唔得？

IB廢佬訪問話佢只值17$呀，高過17$唔會比你買架，死心CUT戶口啦

293入左

話時話
Elon Musk 可能會入市
大時代劇本最後韋家誠 賀新 郭英中 全部出錢救市

有 熔斷第9 定第10 次個陣

二百頭先入左

仲出announcement扮企我地果邊 好嘔心

IB 個老闆話覺得唔值咁高, 所以ban irrational trading, 只有去翻 $17 先開翻個buy. 呢條廢老係外國/wsb 被人插緊. 話要告佢.

睇鐘數啦 條換手撚瞓撚左掛

現價都係山腳位

琴日1,2百賣左個d可以以後唔洗玩股票，因為你輸硬

如果平曬就唔洗咁多動作啦。話知你地死啦。任你買多d 輸死你班on9仔唔好?

無話唔得，覺得炒gme 講到精神意義誇張左d姐

人夠多，閒錢都變好significant

成晚掛100幾200都唔俾入 食屎ft
不過終於提交9999賣 等睇戲 美國果邊燒緊 今次睇下係咪華爾街隻手遮天

咪ff 佢肯出聲撐 屌已經好好

中段Set 左200齊頭sofi 入到十股

佢覺得唔值就ban9人 你覺得關我撚事咩 d錢係我既

我係山頂溝到落山腰

咁都入到？

瞓醒會又入嚟copy&paste

真心嬲，冇10000蚊都唔考慮放

一穿300 就冇回頭
仲壓緊29x

條友傻仔黎
blocked

你話隻野只值$17，所以唔比散戶買上

我話Tsla 值$2000，唔比HF沽得唔得？

講唔L通

我諗起羅家英

原來熔左10次

佢係訪問, 自己都承認咁做係為左保護broker + hedge funds

起身發現閪牛閪到冇左撤單前有效同盤前盤後粒制
之前啲天價單又取消埋 要手動落番單睇死今晚分分鐘又冇左張單
知錯了免費真係最貴玩完呢次唔玩

我420 溝唔到

咪係 仲要玩限買

咪又係升番 屌你老母唔俾買

預左total loss 又買唔到 走左實輸硬
未走我都有機會睇你死

真係明均入323 15股到由贏25%到輸50%真係好刺激

唔知post左未
好撚嬲 嬲都震
繼續SH到10k 1股

Ib 咁岩入到

佢係訪問, 自己都承認咁做係為左保護broker + hedge funds
所以wsb 好多人話要告佢market manipulation

18-19次到

唔記得因咩事block咗佢

有fd 支牛依家賣唔到

ib點入的？

IB廢老爆響口，保護緊FUND佬，即係佢地傾完未諗到點平倉

Set低過17都唔撚俾買 幾時告鳩IB

可惜努力己成幻影

佢號召力咁勁 應該會帶到幾多人入市一齊SH

癌上腦，自爆底牌

仆街我想改9999賣，賣唔撚到

美國好多劵商冇得盤前盤後交易

佢取消左closed trading only

Elon爸爸

仆街轉定倉
一陣IB比人告到破產

牛牛用戶表示升到999999都無撚用
賣唔到

投入？班仆街玩撚左咁耐冇人出聲
08玩殘全世界
你唔嬲反而我覺得你有問題

睇住跌到110,只准出貨不准買貨
第一次見住蝕錢咁開心
見證依個時刻真係有今生，冇來世

我朋友係現價賣唔到

條廢老真係大支野，我想高買低賣想輸錢得唔撚得呀

屌佢
仲係入唔到單

黎明前嘅黑暗

所有低價招客既真係最貴，考慮用返曬銀行算，
今鋪打撚嬴大鱷都夠我依世比交易費

FT

唔比人買貨呢個決定真係世界級
班高級人知唔知咩叫稟賦效應

我地Sofi手足吐氣揚眉

連軍領袖

連登仔遲咁多玩都咁嬲
我諗WSB班鬼佬應該上緊子彈
今鋪唔係佢死就我亡

500貨strong hold到下世都同佢玩

應該係關熄左盤前盤後粒制問題 強制sh lo
我就正股唔洗罰息驚閪

今日放寬返買到！！！

成個wsb 冇5位數唔撚放

訓左真係哂左
見證自己比人大棍大棍咁偶落個頭度
個頭都甩埋 瀨左屎 但係自己仲企緊係度
完全冇動搖過
真係覺得自己好有英雄主義

點轉？
起碼3 4 日工作日

冷靜啲
你碌落少少會搵到個箭嘴仔
撳落去就OK
手足齊心頂住
股價未上到一皮野咪撚賣

想問下致富set 左全時段賣出，但訂單記錄顯示開市送出，掛唔到出公海即係點？

SOFI手足諗定點SET高過5倍賣盤先啦

就係唔比散戶贏錢

休息要緊 多謝咁多位巴打頂住

形容得好好

sofi要升到2000先set到

仆街今晚又無得訓要mon撚實

+1

次次都諗住有政府救 做生意穩賺架而家？
任何野都有risk架啦
次次爆煲又要政府同人民執屎

只許州官放火

你按向下個箭咀先啦

7點後無盤後啊

完左今次一定要拎HF佬啲錢去買TSLA

不如做左gme 上2000先

今日500 跌到200

支牛依家仲買賣唔到？

夜左好高質

都係你幾個

上唔返300

美國夜左

啱晒入左10股gme

Sofi呢次輸在只可以set唔高過5倍賣 但可以買賣已經覺得好正氣

都要買到至得架

一定上唔到啦

this is fucking rigged. FUck IB

根本交唔到單，真係好後悔貪開戶快用咗支牛

其實係SoFi反應太慢，仲未block得切

我意思係依家

唔係唔賣得
不過宜家大家個個士氣高昂 準備開戰果陣你企隔離講掛住媽咪想返屋企唔係幾好

兩種人 SH到高位短炒
或者 無左本金都要睇大機構死

支牛買賣都交唔到單...

我覺得佢地似想殺聽日call 蝕少啲

早晨咁多位
今日準備打贏華爾街史上最卑劣既一仗

全身家500股，由500睇住佢溶到100幾都唔驚，最多咪無百幾萬，同你班大戶攬炒死過。
得你班大戶可以沽空賺大錢，我地傻散就一世要俾你地襟住玩，點都講唔轉頭啦

自由市場比賣唔比賣簡直笑話等睇班仆街證券行比人告甩褲

訓前掛單200加倉
起身都仲未入到

垃圾牛

其他錢啦
破產都唔會下星期破

292 入？ 你就好 我單都交唔到

From格離post

係尋日150買唔到 屌佢老未

唔好咁驚

我要佢佬尾冚家剷！！

一日未ss 都唔係賺大户錢

係時候上啦

td仲買到 sh到底

大盤冧去笑鳩佢地

盤前爆上500

cap定圖先 打完杖慢慢屌9你

真係好撚仆街

HF

上左啦

td set左200蚊去訓
啱啱睇都入到

冇信念嘅話
應該尋晚跌到百幾嗰陣就走晒
之後揼春

訓醒升返咁多

ib dllm

I am planning to leave IB

大戶贏就得 老散又唔得？

聽日大戶會表演點樣用左手交右手
用極高換手機率去平倉？

先破300

垃圾IB

窮了
300

過咗啦

今晚上山接人

破300啦

屌嬲到瞓唔著

問題係佢可以壓到落低位先左手交右手
無人買到價個價UP唔到，佢就唔駛搵貨平CALL

嘩屌

屌你老母 衝上四百山頂 接兄弟！！

其實係咪只得支牛係賣都賣唔到？

佢一定借左好多貨俾HF 知佢無錢俾要自己食

真

今晩上太空 未SS都唔撚放

佢要還貨唔係還錢

除非PAPA大戶幫手買貨托住200

480入左放到宜家
唔賺都支持下啦下話

464 好撚凍 有冇兄弟接我

揸緊amc bb gme 一股不放

D CALL唔到價邊駛還貨?

半個鐘內會上返

係個系統唔俾你賣
唔係講緊個心態想唔想賣

300了，難為大户琴晚咁落力

已經上300 只有panic buy 冇 penis sell
Ss開波你班hf+broker跳樓都唔掂

做市有咩問題

尋晚太刺激一早彈醒，開ft終於買到

幸好我琴晚訓著左 唔係見熔到咁又買唔到 真係會想死

大家要齊心 夾佢老母

Staff收工了

牛牛買唔撚到

可能會上返400
聽日盤前600

牛牛仲未比人買？

屌佢老母支牛 後悔用佢

就係要睇佢哋跳

依家升少少想我放，當我乞依呀？上1000先放一半呀dllm

有人whatapp 開左谷告鳩富途

訓左兩個鐘扎醒左

報仇

出晒招都呃唔到貨 唔夾佢老母都唔得啦

me too
想問之後會轉去邊
有冇推介

換手巴會搵你
詳細講解換手率

手足好撚快會見面 💎🖐🏻

出面有個柒頭以為眾人皆醉我獨醒

咁撚細膽點搵錢

想入谷

琴日搞咁多有咩用
有啊嚇到班人高價入再賤賣
SH

miss咗條樓梯

上緊黎！！

今次要打低hedge fund

支牛買又唔得，賣又唔得，開黎做乜撚

亞洲人 進攻

唯一次可以打柒大戶既機會

我實sh到底 我又唔會輸身家 屌你老母

有冇谷告ib

食左50%個棍下個禮拜唔10000都唔會放

300了

含家產，好撚嬲

唔俾買賣 自己慢慢做價 不如直接改價打做負數咪仲好

第一次覺得用支牛唔安全
經此一役應該唔會再用支牛

係嬲撚到

留得依度既都係真男人

可以賣

扑左佢好過啦attention whore

買撚咩 琴晚百幾蚊 唔俾買

劉青雲： 一個兩個.gif

過咗此役，轉會啦

帳面個銀碼嚇鬼咩
原來又係收市價壓低
盤後仲乜升返哂啊
SH

換手巴呢

支牛係咪張單等待成交就ok?
頭先有張10000佢撤咗我

370山頂好凍

我真係唔貪，四位數字就放
9999

依家入場根本唔係必勝既投資，只不過係賭自己唔係最後一個buyer，到最後廿蚊開始買既fatfat離場，其他中後期加入既輸到底褲都冇墊

交唔到單㗎

想開個tg群傾gme，有冇人有興趣入

賣唔撚到架，set咩價都寫正在提交，on9

sh到底 一股不賣

一陣就變山腳

收皮啦

唔知玩乜就出翻去

有

465都未出聲

屌你老母 真係點都SH 經歷左幾晚 加上琴晚打茅波打撚到咁 更加堅定左SH呢個信念 最多咪輸撚哂 屌你老母我輸得起 要贏一齊贏！

去緊ifc 天台或者未瞓醒 好似係

有咩係到傾

Respect

320啦
$4XX都未凍死 無事既

賭自己唔係最後一個seller啊嘛

咁係咪應該放晒手頭股票先

你up咩撚呀？

諗起白胡子

收埋傾做乜？

由4百幾跌落120

唔係過山車
係坐緊跳樓機
比班仆街夾著個隻

依家除左要錢，仲想華爾街d撚樣跳樓

一隻

410
仲未走

Strong hold

我以為佢話193

哩度光明正大

SH 等出氣啦

可能係唯一一次買股唔望賺，旦求夾撚死班仆街大鱷，夾爆佢

牛牛=ib,ib封=牛牛封（上遊）

殺你全家有咩問

俾人告 破產 跳樓

“你而家先知黑警咁唔講道理？ 一早叫你唔好出架啦？”

前盤邊度有得睇

佢以為係282咁玩

咪入 佢假膠黎

係度傾仲爽啦

大心臟

根本無乜成交
個價虛數

有冇人可以話我知，如果聽日收市價無200，D 200CALL會點?
空投仲駛唔駛還依堆貨?
佢盤中唔比人買貨，個價真係任佢壓

想佢地一個二個一排企係樓頂跳落黎 除左要錢仲要道氣

經過尋晚果棍, SH想睇大戶仆街jar

多謝大户琴晚比我溝

牛牛

呢下打茅波
你估下班人駛唔駛還?

上返300啦

又出黎柒

唔撚好入 躝啦 開group一有淡友入你地成gp sh唔到呀on9

班撚樣發夢都仲唔到比蟻民傻散反cup 一鋪就要抄佢地家

之後係gme果頁禁咩先睇到

總股本係6974.7 萬股 wall street班仆街其實要幾多股黎平倉？

大把再低啲嘅call 同埋點會推唔上

我覆錯咗 cm唔好意思

牛牛仲係買唔到 搞乜撚

WSB琴晚大半個倉比人係110平咗..佢地唔跟rule玩，掛得高都好似無乜可能成交到

利申 SH等睇戲

佢地最多坐下監
真係想班仆街輸到跳樓

買唔到貨點推?

夾爆佢就自然贏啦

都係嗰句 玩到高位直插封買賣
唔係放過佢哋下話

係收市價下面有條bar寫盤後，禁就開左張圖出黎

唔知玩法就捐返你你老母個窿啦

仆街 小小錢輸左就算撚數最緊要班仆街收皮

睇到啦thx

貨要還，不過唔使蝕錢咁解，所以as long as strong hold佢一定仆街

聽日仲可唔可以gamma squeezes

冇野問

350無諗住走
本身賣一千
琴日俾佢嚇一嚇加多兩千醫藥費
知佢急要貨再markup多三倍
我諗應該差唔多
好，set 12000先

而家唔係要贏
係要對家跳樓
唔止佢一個跳
我要佢全家一個二個逐個跳

Block左條柒頭佢
成晚講啲嘢都九唔撚搭八

假設今晚一切如常，正路就會爆升到天際，大家等收錢

幾萬見到仆街跳樓 好抵 I LOVE THE STONK

唔係應該，係一定唔用
垃圾支牛

有呀

唉

21股236, 琴晚見證盤後500棍到100, 但信今朝會上返

打溜左個題

唔到價BUYER行唔到權，都要還貨?

係咪今晚到期會有一堆call可以行權
之後佢盤前一定要買貨

Robinhood CEO Expected To Appear On CNBC Shortly from支牛

6974.7x121% ？ 好似早幾日平左19%

傻仔

有無人知？

Can’t stop won’t stop gamestop

直播跳樓

最嬲係入唔到貨

就算平100%都仲爭40%

但咁殺你全家有無問題

一開始係為錢，but it is sth more than money now, SH diomond hand

CNBC真係仆街嚟

盤前冇得平倉

丁蟹

億倍奉還！

你買到咩

ok

on9 問題: 點解啲人鬧robinhood 唔鬧其他platform
其他都唔俾trade 喎

同埋有無手足咁

咁盤後呢？

本身我都係想投機
不過追追下佢地最好仆街死
其實睇完the big short已經覺得好撚嬲

真係仆街
兩日棍上棍落都買唔到

仆街deep state
望住棍到100都無得入市
好撚狗

股齡一夜長大
我244@10，498@66

自便

佢帶頭

係囉，點解你會買到架，翻牆？

IB, 支牛都比人屌到仆街

班仆街直播跳樓就勉強放過佢地 唔set 99999 set 99998 留番一蚊比佢地

RH??

79@233$ SH until SS
棍到一蚊都唔放

佢無問過就低價close單
唔畀買仲可以hold

ft點先掛到天價單

正常嘅話未止係今晚
Ss會take at least 5日
下個星期會日日升

係正常嘅話

美國準備告晒咁多間 你比少少時間大家準備下

美東1030 先係戰爭的開始

早晨咁多位，今朝起身見到支牛終於掛到單
今晚繼續努力

支牛唔比入貨 完場一定要轉會

得3股240無你地咁勁
不過我都會sh到底

以加有邊間仲用到

驚到俾人嚇走既 抵撚死

打錯 應該係佢收市前要買貨還？

咪咁肉酸啦你

329了
尋晚話310走貨買樓條柒頭呢

本身掛一千 依家掛一萬

Sofi

唔好啦 結婚錢黎架

見到

好似線

夾硬平人倉

so？

the big short個故同個立場倒轉咗
上次做空嘅人先係對大鰐

cs 琴晚都無事

用支牛走到先算

利申：用緊支牛

不過盤前後冇

聽晚3000佢老婆會封盤離婚

咁撚狗 強制平倉 愈嚟愈似支那

盤後 已經大回血
明顯限trade反映唔到真實價值
宜家上幾多都SH

條氣唔順

想問支牛個限價單果個觸發價要set幾多錢dllm今次以後唔會再用支牛

haha

真男人
我依啲得460幾股既一定坐到班hedge fund 佬仆街

各位手足原諒我 等錢駛排緊9000

我夠錢買點解可以封？

香港依家有咩銀行同卷商可以買到正股？

好彩琴晚就set咗單掛10000

一球本我都唔撚放
DKLM

d淡友呢? 琴晚冧果陣衝哂入黎
唔知以為佢地有份做空

Sofi 冇盤前盤後

琴晚個DL係夾硬平依條友倉做出嚟..好癲

我係病貓買到，其他唔知

sources?唔係fake news?

琴日set 300都一直處理緊

直接唔撚理

未起身

用幾皮去換個機會搞到班友跳樓，抵啦 SH呀屌佢老母

等錢洗依家放啦

即係話比人知佢地有能力做價
我真心想知d call唔到價會點，佢地做到得返1蚊
散戶又買唔撚到貨，咁d call咪死曬

呢個時候梗係呢埋佢老母個閪窿入邊啦
仲邊敢出嚟啊

Set 10000賣到咩？
股價都冇乜邊隻破到1000

340 now

改咗10k

買唔到但無人賣 沽空班撚樣咪要出高價買 唔係平唔到空倉點還借嗰啲股票同比貴息

佢買到已經係大佬黎
琴晚想加都加唔到
撳左成晚得個吉，垃圾牛

有求就有供
求大過供 我開幾多你都要接

一股不賣, wall street成班等跳樓啦你老母!!!

我凌晨掛左207，1830起身入左

姿態

本身睇緊貝沙灣點知而家penis sell仲有冇得睇樓？

我都認我廢，掛咗2000

歐盟協助種族屠殺！官方Twitter公然滅聲！

有得睇呀
淘大花園囉